★J慧中時間又到了！（63）

match

lm

世界未日

突然又load到

臭貓真賤，開next post唔貼

fbi is watching u

me no problem

want cheat me?

留明

pornhub block ur IP

牙中post 63, 好痔愚6 ,正一rubbish post

原來係7 , 辣殺

頭七呀
7將會係last 好痔愚

頭七 = 好痔愚 die

老貓不願面對

冇負皮，老貓做緊slave, 冇時間㩒負皮

似
奶波魔魔呢排bad mood
不斷bin old cat work

ready

G

似扑完嘢

Is條女問題
睇佢啲片
有幾條都咁

today 射波

Have more time狙擊老貓

fuck cat

捕獸trap老貓今朝唔出黎認叻, rip確認

似

老貓點睇？
[url]特價每呎 ＄619 起

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

she love fuck cat

射貞

當年唐樓幾皮一層（係一層）

當年=幾時先

but not u la

射禎

聽以前老豆老母講，三年零八個月，d港樓完全冇人要，有d仲冇人認領

Good
Slave need work!

只有日本人可以控制樓價

神

以前冇pornhub

日軍唐樓做貨倉，有d軍犬，不停餵佢，之後唔會咬你，可以入去偷物資

真人版

日本人都炒樓

But danger & dirty

所以日軍成日硏究花柳疫苗，（731）

捉到會即時處決，排米打尖，2個捉曬出來即時槍決

冇人敢打尖

X2

燒個紙紥游b公仔比佢囉
冇波冇蘿
好易整啫

ur parents were in hon kong?
y u born in 陸豐

泡沫經濟炒到飛天啦

old cat 陸豐仔 dont know

sleep to rip

皇軍之後冇日本

你知唔知神風敢死隊食咗冰先咁brave

老貓食完糯米卷就ready

Work, quick

no

they love 國家

no
nazi研發安非他命
just like 黑社會
比毒品啲食去劈友

但負責唐樓果個業主，俾日軍拉去灌水

老貓有冇think join日本右翼團體
they r like 愛港力

老貓咪掛住吹水，U need work hard. 有時間檢查吓iPad有冇電，冇就叉陣，U點做嘢㗎? 呢啲嘢都要四獸出聲，做slave要醒目吖嘛

發夢夢到係愛民唐記裝cam
捕住老貓

黃埔花園開左 唐記

1960年沼稻次郎被刺殺影像

老貓，do ur job, dont talk

又lazy pig 又stupid

呢啲rich place
you唔會go

4000蚊應該唔好俾佢，太lazy

共狗 need die

對hk沒有任何貢獻
開rubbish post浪費流量

黃埔有游b

only have 梁美芬
u want j her right??

佢J開

he love 老閪殼

sm

營養c no 腳 c

why have 嘢block住

成日喺咁

著曬褲

老貓cap咁少圖，點做嘢嘅? Need 鞭打

u cap is enough

4獸 are ur master

Vicf not your help desk

Slave need non stop working!

u need work
non stop cap 圖

x2

呢個GIF係老貓嘅代表作

又貼gif

遲早好似肥絲一樣被bam

我最期待的畫面.JPG

X3

邊個話你知

老貓收到4000未

屌
真心咗以為真係炒上5萬

啲人話City chain訂購都係28800

still 好貴
Prosex賣兩皮幾
雖然好似8R芯？

8L芯咪係大mm & 自動吞用嘅，我覺得買普通大mm足夠，Seiko最神奇嘅係限量版仲多過普通版，舊款SBDX001我嗰隻已停產好耐，之後017冇大改變，如果去日本見到NOS就買

老貓你最愛嘅game 特價

有巴士game仲啱佢

噚日係ssp黃金買咗隻PS4 Need for speed playback, 160蚊，夠膽死行過隔離幾間舖，間間唔同價，有間近路口擺咗二手嘅賣198,都痴線嘅，搏大霧

不過prosex都行高檔路線
Basel 個幾隻gmt都係5皮幾（雖然係spring drive，唔意外）

Seiko普通版=限量版
限量版=普通版

上一代好似好玩啲

唔係講笑，以前冇咁痴線，唔知係咪受PAM影響，係唔係都限量，多到唔記得

刁、撈唔玩呢隻

門口個幾間長期搵水魚
星星&中間扶手電梯隔離個間比較平

我第一關都唔掂，唔知邊個掣打邊個掣，炒埋山邊唔識倒車

覺得Seiko marketing 痴咗線

玩下就慣
再唔係慢慢揸
睇下景都ok

係，反而大間有個C9最平，160，近門口樓梯橫舖得條傻鳩嗰檔最貴，198

個檔最勁試過賣貴100
唔記得乜game

老貓可能比人劏過水魚，所以一提腦場佢就貓閪咁嘈，自己唔醒目望吓左右隔離嘅舖

點睇連登仔豪宅定義 opus傲璇 海璇 天匯都係偽豪宅 只係比窮人扮有錢用

好想做連登仔口中的窮人
又可以戴勞，pam 揸benz 著幾千蚊對鞋幾千蚊件衫
住幾億嘅樓

lihkg仔多數住半山獨立門牌，望落山腳全部係窮鬼

分層單位冇資格做豪宅 話之你天池屋

why 老貓失縱? 開緊工還是坐洗頭艇?

Having sex with 奶波魔

原來黃埔都係3、400尺，扮曬中産咁，屌你老母間唔見到兩間房！

點睇我問奶波魔住邊

住邊?

all ur staff

從蘋果準備收錢連登仔屌晒鬼可見，根本成個壇都係乞兒

奶波魔話唔好提

同老貓同居

一講錢連登仔就露出本性㗎喇

今晚去間上海舖食飯，聽到3個師奶講，人哋話唔貴就比錢睇

其實用browser睇網頁版咪唔使登記，我冇裝動新聞app，睇網頁版嘅

原來吉野家都有叉電，食早餐先知

老貓點睇時事台為咗生果報收費，連登仔就話人哋垃圾新聞唔值得課金，值得嘅就冇問題?

當時唔知連登定高登 美食車一出60蚊菠蘿包賣新聞 當然有人話貴
之後言論一面倒屌人食米唔知米價 其實好抵食之類
最近新聞話美食車執得七七八八 個個輸到損手爛腳
連登仔自稱好清楚中產有錢人思想(成日將窮人思想，有錢人點諗擺係口)
今次又比蘋果考起

人我撐
人撐我

現時CC台指數以4000蚊post及生果日報收費成為最hit話題

講講吓有連登仔話課金睇開WSJ𠻹 所以話lihkg係真。富豪中產論壇，集中晒金融奇材投資專家，fg50K

8蚊WHATSAPP要暴動.

房屋台有件蛋散話年薪90萬都買唔到樓
屌佢個嘴 大把正評

whatsapp唔值得課金
日本AV收費唔值得課金，假波牛肺閪整容雞冇理由課金

論壇傻鳩多

old cat no wake up
died

sick

RICH

WHY DROP

y so weak

又熱又涷

天氣

U最近好lazy, 4獸會出warning letter比U

u lazy king

終於又sick

why游b最近冇接job?

your 175 drop 到 似瀨屎

度緊睇佢嘅圖要收費，like生果日報

接咗又話你知咩

佢一定post ig

我建議肥游有免費圖區同收費圖區，阻隔老貓呢啲齋睇唔課金嘅，唔課金嘅免費區得生活照，課金有泳裝、睡衣之類，等老貓冇得睇

接其他job

U dont 課金睇肥游圖?

why u support

u背叛游b many times

need die

游b AV

post141

支持收費都背叛

咪係，學埋連登仔一收費就不了

u say 游b is世界的 b4

Need money support 游b去多啲旅行
先有多啲圖/腳睇

老猫u need do more 運動

you look 四獸幾健康

一拳都打暈老貓

老貓仲話見鑊打鑊

一拳都打die him

old cat

黄美棋都can打win you

老貓成日sick ，唔打佢自動暈，奶波魔話見過老貓痾尿，滴滴仔，完全冇力射遠啲

仲要扶牆

老貓痾尿冇力示意圖

老貓正虧man
痾尿滴濕鞋

老貓 you need eat 海狗丸

公廁尿兜地下灘尿，就係老貓做成

屌你老味有咁有創意嘅嘢

可以入男廁

女廁條隊太長

虧佬貓不願面對

×3

老貓偷偷負皮

X4

CP原來係腳膠

好high咁

我係咪患咗前列腺炎?

老貓另一分身？

啲語氣一樣

老貓you need 強腰補腎

老貓點睇大富豪張子強?

俠盜

佢都冇濟貧

show 格勒底today

舊圖貼去好痔愚

nobody want see here

擺明痴牙中人氣

呢個post最初設定係放游b photo，用 牙中掩飾，自從4獸入侵，破壞曬

you以後can use 好痔愚放相
反正no one care

明明十幾期個陣
石丸出現狙擊人
先有游b圖in牙中post

老貓又自己創作history
似十足支那共產黨

咪亂噏，一向都係為咗J牙中

咪就係

Oold O:old cat want do slave

收埋老貓好多罪證

佢根本就係佢自己講嘅slave

老貓求做slave失敗

香港呢個地方接近所有野都同我地自小所認知既價值相違背

巨乳=游b 2 5

適應唔到時代變遷

老貓點睇深水埗港鐵站槍擊案

死人冧樓post實有老貓出現，條友應該係有心理問題

老貓有冇d驚南亞狗

懷疑係老貓掟鏹水 （懸紅過百萬）

似
老貓一向hate ppl 富貴

×2

原因做唔到連登中產/富豪

ready

老貓rip

老貓，我哋boss樂觀蛇喺呢個post發表意見，想贏錢入去學嘢

有冇人投機炒賣已經炒到好攰

樂觀sir係我idol

老貓點睇我地成功人士一早就係星巴克drink咖啡？

支那新編學生字典 有「自慰」沒「自由」

老貓成日打J同攻擊民主人士, 支那人confirm突

老貓專用CP圖

做完，後面冇牙中

老貓確認係支鬼

IT IS FAKE 老閪殼
DONT J 錯

假老閪殼U都cap., 確認J開

老貓有冇興趣大阪置業？

老貓又喺公海開4000蚊post洗版

賣晒啲老貓科技+4000就夠買

日本樓買嚟做乜?

老貓係買都去陸豐鄉下或者彿山買喇

點解你哋會知老貓係海陸豐人？

佢出POST有學佬鄉音

老貓點睇我狙擊肥絲

4獸精神，打擊撚屌同老貓，正義

你會同肥絲下場一樣

老貓點睇我試食賓賓食堂-祖樂比？

快樂蜂？

Yes

老貓，U最痛恨嘅人事部員工就快冇得撈

AI 機械人主考官 免除管理層面試偏見
| Siu Yeung | 15-03-2019 19:47 |

也許每個人或多或少，都對某些人、事帶點偏見，如果面試可以更公平、更客觀，你會否認為更好？瑞典初創公司 Furhat Robotics 便用了 4 年時間，開發出面試機械人 Tengai，純粹評核面試者的能力，摒除儀表、種族、性別等偏見，並可大大提高甄選效率。

【網絡熱話】見工被問離職原因！面試者神回覆：英雄莫問出處

面試機械人 Tengai 身高 41 厘米，体重 35 公斤，能操逾 30 種語言，現時正在瑞典最大的招聘公司 TNG 接受培訓，進一步加強學習訪談、審核、判斷等能力，預計明年可投身商界及團體，作為首輪面試官，之後再將合適的面試者轉介高層。

Furhat 科學總監 Gabriel Skantze。

Furhat 科學總監 Gabriel Skantze 表示，人類很多時都會有「無意識的偏見」，例如根據對方的外表、性別、種族、口音和手勢等作出的先天判斷，而 Tengai 則可免除這些偏見，只評核面試者的能力，比人類更客觀及公平。此外有科研發現，當應付複雜難題或闡述時，人若面對機械人則更能發揮自如，展現真正才能。Tengai 完成面試後會提供文字記錄，供招聘人員參考，以確定誰可進入第二輪篩選。

老貓有冇地方去? 冇我喺深水埗等U請你飲茶

Safe.

可以叫埋其他3獸

以後鐘意食Wendy，執左冇得食了

how about this?

覺得 jack in tne box 、wendy 、哈迪斯、burger king 全部好食過M記

支拱門 不了

mos burger，再貴啲canadian burger(?), 沙田新城市地下嗰間

U以前去免費瞓、飲水、叉電，忘恩負義

Go jp eat
Can請你

Why u have money eat burger king

老貓 say you

其實無前途嘅人係點諗

以前係us

蓋清會唔會用儀器干擾肥絲

震蛋

yoyo

u need 通一通

老貓便秘咁耐
瀨出嚟啲嘢應該硬過石頭

我懷疑啲宿便係用嚟吊住佢條命
一痾佢就rip

古代療法

老貓點睇房屋台人氣高過政事台?

啲shit = 老貓本體

上德文堂
同枱條女除鞋上堂
仲要伸過嚟我呢面
聞到陣味！

連登仔應該8成都係有物業

索𥄫腳指

政事台=cc台黑洞

關sir私怨台

關蛇好似再冇上嚟

really?

有冇菩絲？

你有冇扮跌筆？

著絲

你係咪想做元首

似

巨乳係 希特拉fans

冇 有

Why u know

冇or有

冇著絲
有執筆

游b都係 希特拉fans

停電

摸兩嘢再索手

連登好多業主，fg50K 有層700呎樓有乜咁奇?

Btw, ur boss 奶坡魔喺嗰邊唔算活躍

臭貓，淫賤，鍾意睇pornhub, (臭)腳膠， 鍾意j老閪殼，巴士死氣喉，仲有無補充

Ifansdog

思想同支共一撚樣，後反口覆舌
新腥港人

老貓點睇考公開試呢樣嘢
識人16年考生，補好多習嘅
點知好似好低分
之後考咗三年
唔知佢今年咩結果

老貓點睇?

馬雲：來阿里上班要12小時 「否則你來幹嘛」

老貓最愛

老貓做要24/6. Free ot

老貓越睇越似海陸豐人

24/7 non stop working
做到死為止

不停loop dse直至50歲，跟住eat老綜

連一日假期都唔俾👍

老貓有冇考會考?

佢當年10A讀CS
依家後悔冇讀醫

老貓咁鹹濕，做醫生實被人拉，有搞老閪殼& CP癖好

100%

婦科聖手

老貓點睇我終於開始睇變形記
發現德國/以前都幾癲
冇返工嘅話，公司派人上門查
有病就搵埋公司派埋醫生上門
冇得詐病

你幾歲

【直擊掃蕩妓女】砵蘭街北姑金魚缸惹怒警方

老貓is熟客

花柳梅毒貓

梅毒老貓會唔會rip咗? 暖番都未上水

老貓以海陸豐人嚟講算廢

you啲同鄉呂樂 向家好惡㗎

you連落street都唔敢

RIP?

留意有冇新聞

Why still no die

老貓治喪委員會第二百一十七次行動

老貓有冇買金多寶

不如叫老貓post 43個no.出黎仲實際

老貓點睇aco 單新聞

aco去到7X 了

I say.this

勸下屬勿蛇王被阻 投訴後遭威嚇 文職男反被海關斥違紀要處分

佢唔肯

有連登仔撐正義aco
有人話佢阻人蛇王燒春袋

老貓一定撐人蛇王

老貓點睇面仔出個膠post都500 like
you就被人視為過氣膠人?

呢條友傻㗎喎

老貓最lazy

咁麵仔係受歡迎過老貓, 佢out咗9年，要不是4獸啋下佢維持人氣，早就淪為連登煩膠廢老

全日pornhub 時間

不在其位、不謀其政

人哋有上司，唔需要佢指手劃腳點做，做好自己嘢就係

lazy is King

蓋清你自由意志點睇

老貓，你點睇奶波魔都不斷回4000蚊post

我反lazy

All 老貓 staff

有申請

老貓又開分身，一就係佢同奶波魔staff，呢張圖主要推銷個wireless earbuds，貼咗唔知幾次

［無圖］好想瘋狂舐游B個加拿大

老貓點睇

你公司有幾多人申請到

老貓今日出左街？

4獸真身

Scare?

老貓點睇垃圾徵費

周街垃圾soon

WhatsApp及FB與IG全球大規模故障 港用戶受影響

淘寶假袋遍天下

你會唔會炒膠袋

廢老先用
我地用wechat

腦魔上少日網都會缺氧

我想WhatsApp你

老貓why U love死人冧樓，天災人禍之類嘅事? 只有知鬼先係咁嘅DNA, U陸豐支鬼confirmed

人類 is evil

你唔係人

老貓睇皓鑭傳定金像獎

U are yellow worm

水晶宮對曼城

老猫睇唔睇倚天屠龍記

老貓一早用豆瓣睇左

點睇英超紅藍大戰

今朝搭車返工
乜事都無照塞15分鐘
落咗車即刻冇事

諗緊曠工定hea陣照返

老貓當年去動漫展時接受訪問時珍貴影片

香港咩都overload

老貓點睇個市大升???
係咪TRAP YOU

開始冇力

你痾尿就冇力

老貓痾尿滴濕鞋.JPG

當年老貓都未咁

[url]【財務自由】從教琴、賣淘寶貨到億元身家 24歲少女：我未想退休

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓，咪掛住公海吹水，Ready for ur work

Work hard、quick

[url]向少年丟鹹碟 日本怪叔叔被通緝

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓

老貓，你要駐守呢度standby

老貓是要管的

佢管少陣都蛇王

【筍工？】成人網站Pornhub請中文翻譯 應徵者需精通18禁用字

老貓want this job?

老貓有鄉音做唔到

no her ， sleep

CP除under

gfable

倉務AV

返pt間嘢
返唔夠一個月都食五次散水餅

三個

新工伏味濃？5徵兆揭上錯賊船

PT都散水餅?

返工 is the best

老貓貼bam圖，準備跟住肥屍走都得喇

Me已向admin篤灰

code?

全部full time 嚟
我pt啫

頭先仲問我會唔會請長假

公司又有新安排, 每個星期減左半日工作

無得返工點算？

no $$ ?

老貓very love J倉務姐姐

自願工作
冇人返照返

唔係姐姐，係阿嬸

★ 返工=Free ! 羅致光冀青年人參與義工，滿足感就是回報!

HK Yes Job

老貓點解咁鍾意負評我哋

習慣了

壞習慣要改

吸收經驗，機會難得，好過收錢

[url]爸爸丟掉兒子12箱色情影碟AV珍藏 兒子憤怒告父母索償67萬元賠償

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓點睇

only watch free av

老貓，ur boss 奶波魔有人@佢都唔入去，點睇?

租咗間凶宅 住咗幾個月 有感而發

why not pornhub or BT?

maybe jp av. need buy

返工=？

店員找錢直接丟桌上 電線工人手長滿繭遭嫌棄：我知我手又髒又臭

如果去叫雞呢？

支那有日本AV seed

彈鐘

啲屋村商場電話鋪都幾過份
一張玻璃mon貼$40起

老貓，點睇麵仔有安格斯牛漢堡套餐食，U食糯米卷?

不願面對

華強北5蚊張，10蚊3張都有，香港賣嘅唔係淘佬貨就係華強北貨

好奇有冇廢老會買
成40蚊

老貓ready，iPad叉滿電未? 成日要4獸master提U cap圖，做slave都做得唔好，專業啲好冇?

巨乳 hair cut

why u know

sleep

有時貪方便嘅，舖頭買福仁二樓嗰間唔貴但唔包貼，廿蚊張

not allow，寫咗假紙比HR未? 我哋未批唔得

老貓如果有白卡會點

日元跌咗，4獸未來要去日本嘅可以換定

遊日注意！Yen價跌至4個月最殘 去呢度暢錢有優惠 (20:35)

【東網專訊】復活節長假期臨近，不少港人或趁機外遊鬆一鬆。近月日圓匯價表現疲弱，每百日圓兌港元周一(4月15日)曾跌至6.9961，創近4個月低位！

招商永隆銀行亦趁旺季推出換鈔優惠，由即日起至4月30日，經該行一點通兌換日圓現鈔，可享高達300點子優惠。

截至周一下午5時，招商永隆銀行每百日圓兌港元的買入價為6.96，賣出價為7.05。

四處非禮阿婆

換定先

好似叮噹法寶一樣，做壞事冇人理

巨乳有冇濫用白卡？

康文署半價+免費海洋公園算唔算
諗緊其實可唔可申請八達通

又唔係張張都精神病/思覺失調

移交

why揾食飯團冇牙中?

咪又係去非禮阿婆

no her

hehe only

fired

u 非禮死氣喉

今年去次北海道都好

我都想去
但次次同唔同人去
個個都想東京大阪

老貓同奶波魔係咪hehe?

老貓復活節假有咩活動？要唔要網友請你飲茶食糯米卷？

Pornhub x 247

why know?

已炒

x3

老貓一日用幾多錢?

老貓去開新post都唔入黎推post, 快d同連仔舉報bam柒老貓啦

老貓係咁，駁唔到呢個post嘅人就扮未起身，辣殺

iPad叉滿電未? 做slave要work hard, 唔係吓吓等主人叫㗎嘛

need 開新post

no care this post

U are 4 獸 helpdesk， 24/7 on duty

真人好正
利：員工

tvb staff come here?

Say many time
Tvb is watching u

老貓點睇腳膠網

牙中 = hot
游b = rubbish

游b is the best

老貓點睇黃心穎許志安

大王隻手掙

X100

好痔愚貨色

only loser 游b

4獸大大
air king 369
52xxx
抵唔抵屌?

比公價貴啲，AD睇吓有冇折

呢隻唔係炒款，AD應該有貨

我個fd話水貨就4字頭
點睇?

可靠嘅水貨店買水貨，平啲，自己戴冇所謂，保養全球性嘅

/100

謝謝
我手腕幼
帶369薄身啲應該比較good look

明明CitiBank調查，老貓就屈係支那調查，不願面對香港有錢人多過以前

please reply

咁你快d高呼 支那萬歳！

人地給與你咁好生活

又屈

多咗就係多咗

咁仲反乜支那？

反左佢，你班富豪想做窮鬼？

老貓只會屈毛，本身佢就係支鬼，支鬼最鍾意賊喊捉賊，三獸&其他人同唔同意

U不願面對香港有錢佬多咗，同反唔反冇關係

自從follow四獸狙擊老貓
身體好
錢又搵到
就快去買撈

似
同關蛇一樣是偽hk ppl

hk is 福地

巨乳

以後本土派個個都揸白CARD

老媽係公屋住, 有冇偷食過支那大媽？

老貓食支那老閪殼

游b 有冇？

老貓點睇許志安記招

no watch 娛樂新聞

許志安 只記得 marbolo red hot hit

條女完全唔識

條女好似拍過mtr廣告？

仲有，同梅艷芳 扮皇軍 唱 冰山劈開

現在全tvb staff出動+分身在Lihkg洗版

點睇黃心穎

mtr 廣告？

當年有買呢隻cd

最近CC台最關心、最Hit嘅係

1. 4000蚊
2. 生果日報收費
3. 許志安

★ 丁蟹回歸 港股4月29日起冧市開端

I am Back

未驚過

打算生果報收費之後，唔太貴就幫襯吓，雖然我唔點睇

No apple daily anymore

蘋果日報霸氣聲明：本報內容僅限會員閱覽，禁止轉貼分享，違者必究！

要login會員已經知道不能轉貼

冇人轉貼去forum ，基本上等執

hk01好似最鐘意人轉貼，oncc就冇表態

你登記咗未，有冇睇安心條片

登記左，用FB AC

我個FB AC 冇fd d個人資料又流，得個email係真

冇

冇興趣

游b就有興趣

轉貼去Deep Web，我可以喺raspberry pi 3 b+開個匿名web張貼

見到老貓回樂觀SIR post

邊喥?

人哋志安都唔要iPad喇

[url]你地班撚樣仆街啦, 留意埋偽人無聊野, 都唔理梁天琦

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Today 腸胃炎好返啲
Can狙擊老貓了

我唔係鍵國派，sor

good 保持良好健康狀態，狙擊老貓零舍爽神

許志安唔怪得佢，係男人嘅都明

恆肥遲早都會一樣

老貓仲未收到4000過復活節，我哋4獸好唔好借住比佢先，廢事佢公海瘋狂開post

約佢面交

睇完呢段片有興趣，但食炒價太多就不了，紅色隻係幾靚

一人一千
+
請佢飲茶

Good idea, 不過老貓實係danger , 不了

但又要見鑊打鑊，唔出嚟點打4獸?

Fb見人放原價26500
Can go 九龍表行/時間廊問問仲有冇

好，出去睇吓，唔等隻刁GMT了，寧願第二時有大貨先買

我手臂都粗過老貓大脾

有錢佢都唔敢面收

老貓真身其實係游B黎, 呢個post係游B自我宣傳用, 老貓真身rip左

點睇高通爆升.

早2日冇入走寶，高通會受惠於wireless audio device, aptX/aptX HD都要用佢嘅晶片，打對台係sony嘅LDAC, 已向外開放

開始越嚟越流行嘅true wireless earbuds好多用高通嘅晶片，游B賣告白嘅估都係，市場佔咗先機，呢科嘢可以擴展到Studio各種儀器

家吓升咁多唔追，鬼佬興sell in may, 注意倉位

點睇時事台硬係有啲撚屌自認關心時事社會? 例如老貓，冇4000蚊收鬼屌咁聲

借沈門師兄張圖

只不過都係借屌下個社會嚟掩飾自己人生嘅失敗啫

例如老貓

drink too much oil

need chase

老貓，U今日cap好啲圖，me唔得閒

old cat
cap
non stop cap
work
work
work

又有AV 影射游b

no permitt!

slave must work

why U always want 4獸 losing money? So evil

hate rich

要不是4獸交利得稅、印花稅、薪俸稅各樣，U邊有4000收，早就eat shit

老貓確認係支鬼人渣5毛，極冇人性

★ 如廁後有瘀塞物 80後唔開心上吊亡

狙擊老貓，人人有責

老貓我警告you唔好出公海攪事

need non reply here

have big ball

老貓盲撚，肥遊個奶罩厚過石屎牆

木板加黑釘
狗也不屌

佢條契家佬恆肥遲早偷食

似
呢啲女一過30就折舊率300%

me懷疑老貓係青頭仔
pad 波不分

廿到掹，恆肥好似細過佢，估唔會埋單

我一睇游b呢啲mk妹

只會不斷比狗公中出即飛, 落仔, 不斷loop

死氣喉佢就熟，邊條喉係咩嘢型號巴士，佢一睇就知，wiki都唔使check

似
佢仲話如果出巴士名器系列
一定用曬4千蚊去買

巨乳咩

you青頭仔唔識睇女架啦

Vicf no talk

ready cap

i need sleep

u need rip

其實呢喥真係冇人對肥游圖有興趣，老貓可以貼去好痔愚就得，或者救到好痔愚執笠嘅尷尬

x2000000000000000000000000000000

U分明去pornhub睇cctvporn 新聞聯播，we all know

old cat 同 奶波魔魔一路

做5毛唱衰hk

冇錯

你承認四獸=rich?

點睇綠水鬼95000拎到

佢唔敢貼過去

平，綠針都落鑊炒到8、9皮

老貓ready

rolex牛市

綠針日本收二手94000

咁我賺咗

老貓睇下, 返工影段片就賺球半, 証明香港返工真係rich

有機會

hk = 福地

老貓不願面對香港搵錢易，13年用5皮九嘢買隻錶，戴咗6年升值到9萬4

抵佢三餐糯米卷，太lazy

有朋友2萬買隻2手369, 戴左幾年賣返出去仲賺2皮幾野, 都好似係10年左右既事

12-14年唔興撈，興PAM, 嗰時我walk in入AD買唔使識人都95折，十仔、綠針2登仔最憎嘅

總之2登仔話唔得嘅越屌得勁買嗰啲，包括股票，AAPL我都係咁買嘅，賺幾嚿水美金

仲賺埋戴

in hk smart ppl can earn money. easy

like樂觀蛇

兩燈登神代表 : 老猫

香港虛報豐收，同蕭生講當年支那一樣

燒山出名燈
你唔係on9到信佢下話

我地講緊平時買件玩具都幾皮野, 你仲停留係無得食既階段, 好似猿人未進化咁

175大升

車股係咁爆個個升10%，可能呢幾日支那係咁屌外國車問題, 呢幾日係支那benz俾人屌到上天上埋cctv, 66萬新車出門口就漏油, 4s店點都唔肯換

老貓正燈神

老貓早幾日先學大魔唱衰

trap?

老貓當年跟蓋老闆炒場炒錶，根本唔使搞到咁嘅田地，為咗4000蚊貓閪咁嘈，仲衰過乞米，4獸點條好路佢行又唔信

祖国欣欣向榮
一人兩台車

老貓成世就係包拗頸

明明sony is good

老貓我警告你以後要跟4獸揾食

$8

老貓，why no cap圖?

打少個0
80蚊呀

lazy pig

sleep左

$8 $8 $8

最尾㩒錯icon

Pig

中

×3
work!
work!
work!
lazy slave!

老貓點睇多數所謂環保NGO都係cap納稅人錢? 所謂非謀利其實打落自己人工，做啲鳩研究cap幾球

審計署：環保署5年不聞不問 基金資助項目進度唔清楚 (11:02)

「環保基金」資助本地非牟利機構加強環境和自然保育的教育及研究工作。

【東網專訊】政府提供「環保基金」資助本地非牟利機構加強環境和自然保育的教育及研究工作。惟最新一期審計報告發現，截至去年9月，有15%獲環保署批出的環保基金資助項目已獲批逾1年仍未展開，其中一個獲批項目，環保署5年間無跟進過進度，令撥款長時間被鎖。

報告又指，資助項目年期不宜太長，如不應超過3年。不過至去年9月，有47%已批項目展開逾4年還未完成，其中一宗未完成項目較預定完成日期遲了5.5年，屬重大延遲，但環保署無跟進，因而不清楚該項目進度。

此外，同期有303個已完成的環保基金資助項目帳目未結算，當中61%已完成逾1年。未結算原因各有不同，例如獲資助機構無提供完整和清楚證明文件證明相關開支和項目推行情況令人滿意。曾有獲資助機構再三追問項目結算進度，最終資助機構完成提交報告書後約4年環保署才確認完成，並將最後一期款項發放給該機構。

審計署建議環保署要密切監察環保基金資助項目的展開和進度，並採取措施以確保項目的展開和完成沒有不必要的延遲，亦應迅速採取行動處理項目帳目結算工作。

香港支那化已成常識

環保署好多柒頭以前撈NGO,鼠咗入去，以前我就見過幾個地盤環保主任鼠咗入去做，本身係環保壓力團體嘅秘書、副召集人之類

全部呃飯食嘅撚屌

頭先喺旺角德發商場望到啲monster cable aux線，佢老味賣140蚊，之前我係亞馬遜美帝買2條連運費，140蚊，一樣嘅

老貓冇份

一陣入返嚟準備發癲

must be fake

copy & paste

U?

why me no?

only u no

all receive 4000 already

maybe劏房波叫老貓去屎坑收錢

all my friend get 4000

睇老貓冇$$收最開心

evil

Hate poor guy

all poor need die

X2 kill them all

老貓收到4000會唔會課金俾游b？

buy ipad
游B is free

老貓可能老花課錯左俾油頭周庭

porn is free

老貓有圖唔cap,今日大家瘋狂狙擊佢

回帶一下，今日no her

老貓有冇睇過呢套粵語長片?

巨乳教的

游b is free

coffee呢？

U 承認游B 係porn? 石丸is watching U

Ur duty, not coffee

有隻大腳板底

世界的=公廁=free

u teach me

U like this?

Never say 世界的=公廁

good smell

臭貓j臭腳=100%match

老貓點睇愛回家主題曲

我有臭腳
U can pm me

老貓有冇睇過《倪匡傳:哈哈哈哈》或者《倪匡傳奇》?

no

老貓點睇馬明

ready

老貓冇4000收揮手

老貓
古人話天道酬勤
你收唔到4k
is 天收你個lazy pgi

老貓有得收嘅，出年聖誕節喇

到時佢can buy iphone 12

到老貓收到4000嘅時候，究竟佢會唔會已經開咗有關4000蚊post 有4000個? 最可能係8000個，等如每個5毫，合乎佢五毛黨身份

似
但聽講奶波魔魔係佢上線
會抽一毛錢水

老貓做奶波魔嘅slave

Work
Work
Work
Quick

WHY郭台銘暗示參加總統選舉 佢間公司都可以爆升

老貓唔cap牙中圖
其實係做slave help奶波做福氣圖之嘛

cos 股市 very 多錢

有冇人幫手保釋老貓
鴨寮街放蛇掃鹹碟 檢14萬元貨拘中年漢

要返工, 不了

hk no IT

ready

vicf

why not die?

4000收到未

why 又有

u will never have

淨係唔比你

All 收到4000
Say many time

四獸點睇臭貓成撚日一句嘢打九廿幾個post?
老人痴呆?
思覺失調?

臭貓dq confirmed

香港人有，U支鬼無限期押後

佢同奶波魔患相同病患

滴滴仔

老貓ready，iPad叉滿電未?

Where is lazy slave?

老貓起身痾完尿死咗？

老貓你一生lazy, 係神既旨意定係神既安排？

牙中開始有少少八字咁
件衫問題?

老貓rip

X3

9成比奶波魔屌屎忽爆肛流血不止rip咗

似
奶波呢排成日喺cc台比人狙擊
搵老貓發洩

會唔會老貓根本噚晚瓜咗，頭先只係鬼魂露一露面? 一向條友冇咁早上水

老貓治喪委員會正式啓動，做帛金嘅請留名，我先

毅進星101

似
佢一定係唔捨得us

毅進星102

老貓一陣回魂又出gif

帛金冇得雙數喎

係喎

但老貓就變成喜事成雙

老貓遺照

滴滴仔，無幾個鐘出唔返嚟

毅進星103

home爆屎渠 so busy

休息一天

成身屎 DIRTY CAT

你啲陳年硬屎塞爆咗？

又話no help home

鏟屎slave

估唔到老貓唔拆櫃轉行清屎坑，咁厭惡性嘅job都做，致敬

老貓唔係去到咁呀?

home work

sleep x10000

聞住屎都瞓到？

真。屎坑收錢

明顯你痾到塞之後爆

老貓可以改膠名 - 老貓再世_ (周身屎)

屎坑老貓_

老貓，四獸google咗呢個

執嘢慘

執得7788 就run away

股災？

屎貓

老貓再食屎_

臭貓屎坑工作mode

屎坑貓

唔怪得老貓神憎鬼厭

原來是神檯貓屎

無意中見到
老貓有冇興趣入去做
Can watch Apple new product + eat cheap food

爆成點，而家咩情況

已fix

支那dog food

坑渠油+化學合成+假肉

執咗一半走人？

Danger?

幾年hk eat same
Many 支那檔

唔知same money 出面食啲咩

又嬴

父母自覺兒住公屋 求偶有優勢

支鬼都默認自己一切有問題，否則點解來hk買，淘寶大把都唔買

老貓跟唔跟我去澳門

why爆屎渠要你搞

like this?

老貓執開屎，唔怕周身屎

slave

巴拿馬server住公屋？

要善後

佢住加洲花園

點解要你做，你hate working

啃老

你點解咁唔孝順
你老豆老母生你係為左家用 你點解唔比

=Your boss????

ready

老貓爆屎坑rip

不安
部se 勁熱
唔知係咪就爆

老貓屎坑slave confirmed

懷疑連仔is 洗黑錢

最初大家嚟呢個post只係想睇牙中J圖，點知老貓post好少圖，仲經常冇圖，齋鳩噏，於是4獸睇唔過眼狙擊佢，老貓 = 賤骨頭

369入手

老貓執緊屎？？

呢隻低調襟睇，歷久不衰，絕對值得擁有，買咗幾$$?

舊裝214270,實體369字?

2nd hand
43xxx
碌card啫

是214270

全套齊?

有盒呀 證嗰啲
間鋪朋友介紹

thx
店員都話369是最合適入門版

腸胃炎一次冇咗四公斤

76>72

食錯嘢?

老貓點睇?

18歲女優遭駭客鎖定 「62分鐘無碼片」慘被外流

狙擊老貓 = rich

應該係

休息吓，狙擊老貓交比我哋處理，好番先嚟過

X3

狙擊老貓 = 買股票贏多輸少，有錢執

老貓，之前叫U去富屠開戶口又驚4獸老點，嗱，又有超市禮卷送俾我喇，很想要吧?

好過甚麼V7 pay利是，得十蚊有毛用呀，有圖有真相

開戶口=賣個人資料

老貓有錢就唔識執
抵佢一世捱窮啦

仲未有$4000

YOU 啲資料都唔值錢

而家仲未有即係dq左

say many time

you will NEVER get

去邊間開證券戶口都要個人資料喇

裝V7 pay/ 支那寶香港咪又係偷通訊錄同影U相

想睇 游b無碼片多d

如果流出，肯定勁過許志安，全"球"轟動

大把人屌過游b啦

nobody want see actually

only 4獸company hate her

say many time

游b is g is public toilet

1股5仔，1股700，加送超市禮券，估有3嚿，老貓正傻鳩日日等4000

出年聖誕節喇有機會收到

unpure unture

剩係大公 文滙已經A1

日本又會來港再訪問佢

市川、五十嵐又有新話題AV

咪就係
老貓毒撚性格
人哋指條好路比佢就當賊辦

日本求其揾個素人都吊打佢

now is only 過氣 kol

老貓

you 一定is 收咗支共money

用自己嘅黑氣拖累游b

100% sure

好嘔心

好似關蛇咁借本土派呃rice eat

佢喺陸豐鄉下加入村委會嘅網絡評論員

游b pure & true個post就快999(不是我開的）

Open new post, U屎坑slave

兩三日前最嚴重
Now better了

唔會流出到
石丸will 打爆晒啲server

仲有50格，今朝夠用

bus use地渠"柴"油？

is ur 分身ac

啲黑氣一樣

take care

All ur staff

老貓
only you and 奶波魔魔 company no hate 游b

DQ

open new post

4獸害人

香港近年成為「騙子天堂」，警方過去一年錄得8,732宗詐騙案，較前年勁升近兩成，包括倫敦金騙案、高回報種金騙案、傳銷、網上情緣、電話騙案、呃層樓的「吸血中介」等，不少騙徒至今仍逍遙法外，但社會大眾只關心騙案的手法、騙徒背景等，卻忽略了一班騙案背後的受害者。《蘋果》找到三名陷入無底深潭的苦主，由他們親自剖白受騙後如何令人生大逆轉。經一事，長一智，假如時光倒流，他們能否抵受得住引誘，如果從沒被騙，到底現在又會過着怎樣的人生？

社會專題：歷騙辛酸淪落人 倫敦金毀創業夢

lihkg = 老千樂園

why you know

老貓

綜援啃老尋死路
偷呃拐騙有錢途

老貓都學返2招cheat老閪殼啦

老貓，你唔好再誹謗四獸

老貓，你再有不當言論，連囝收到6C信會交你出嚟

連子 愛會員

肥絲下場

肥絲will kill u later

做完牙中才開(64).....6 4

他朝老貓也相同

老貓 work!

vicf enough

pig

You are slave

cp扮milf

老貓

OPEN NEW POST

WORK
WORK
WORK

香港 IS 福地
我朋友揸BC,住禮頓山,應唔應該移民？

又有

Les

cp試過show 腳板底未？

★J慧中時間又到了！（64）

open new post喇 ，屎渠臭貓

Lm

老貓點睇有人問我一個講大阪去京都，奈良，神户嘅攻略
點解唔見大阪去東京搭咩

1001

人人都有係U冇